整一個黃色經濟圈既call車平台可唔可行？

可以call的士call貨Van都係一個Apps搞掂，擴大黃色經濟圈。

推

的士好似而家已經有

need app......

CALL4VAN 黃的台 有啦

call4van?

開發要錢要時間，有的話唔怕用
但唔係話黃就黃，手足司機？請手足？

CALL4VAN 成日都被遺忘...

想只接收黃色司機，可以迫更多司機跳黃，同時請手足工作，雖然唔係幫到好多，但都可以為擴大黃色經濟圈出
一分力

聽人講, D司機唔肯由民建聯既 GOGO VAN 轉去 CALL4VAN

好似係經濟原因

所以希望樓主要攪就對住gogovan 黎打，有客自然有司機，幫黃色司機搵藍屍客錢先正路，加油，咪得個諗，想做就做